傅佩嘉算唔算已經紅透半邊天了

我今日返工問同事
紅歌唔紅人嘅最佳例子係乜
十個有十個都答我係傅珮嘉
仲有個女同事即席表演唱首絕出黎(好難聽)

咁佢而家算唔算紅咗了

push

個個都up得出佢個名 咁仲算唔算唔紅

因為唔紅得好出名 所以紅左

個個都知佢唔紅

咁即係另類紅囉

話曬都廣東歌
唔紅極都知你係邊個吖
JC 首說散就散就真係紅歌唔紅人, 國語歌紅到上大陸個個翻唱, 但完全無人識JC

係認唔到佢個樣

傅佩嘉 (傅又宣)

傅佩嘉 (傅又宣) （高雪嵐）

個名改得差啦
邊有人叫自己技師架

J點撚樣讀做技

紅歌唔紅人 第一時間諗起苦情人
唱嗰個個名好似叫鄧麗欣
但諗諗吓又唔係Stephy
唔諗啦反正唔係太使記得

仲有岑零兒

呢個真

佢同趙學而日日上clubhouse